睇完一輪呢度啲post 我發現好多人講QE唔等如熱錢會流入黎

我想講而家唔係熱錢流唔流入
係cash is king既你手上舊錢越黎越廢
流動既唔係一張張既貨幣
係你手上現金既價值呀清

接受現實啦
就算樓唔升
你都係會越嚟越窮

如果我理解錯 虛心求教

熱錢流入香港只會加快左銀紙貶值
如果唔流入香港，美元短線只係o係美國貶值，同假設流出其他國家極慢
咁樣美國本土d 農產品，同壟斷性科技野都係會愈來愈貴
最終銀紙貶值個結果都係會輸出全球

另外美國大量供應貨幣同低利率，d 錢點都會去左一d 相對地高利率地方，錢點都會流出去

對呀 只要有同美國trade嘅國家都會俾佢溝淡左啲錢錢

晒氣啦
一講qe熱錢流入
又會被人問點證明
你要親眼見到張美金抄低埋個銀紙號碼
再證明呢張美金入咗嚟香港先得
否則一律當你9up aa狗托市 出口術

好多師兄唔理解啲錢錢同物價已經同實體經濟冇咩關連

有無諗過qe 後其實市場既錢無真係多左好多 知唔知咩喺multiplier effect

你知唔知今次qe主要係買企業同垃圾債？目的係防止企業default破產導致失業率爆升？而且當全世界都qe，低利率，美元匯率係唔容易下跌，宜家美元需求係上升同匯率仲係升緊

呢個係事實
過去三次嘅QE都冇令美匯下跌
反之更強
更多嘅資金流入美國股市同債市
但唔代表香港通漲唔嚴重

起碼短期經濟更加似滯漲或通縮
香港物業雖然有供應少同剛需特點，但亦作為投資工具一部分由租金帶動，未來租金升唔起亦都會影響物業升值潛力，假如有通脹但租金跑輸通脹，樓價理應下跌而唔係上升

終於有個post唔係屌嚟屌去講埋啲鳩嘢

可惜話題好快結束
可能是將期望放了在錯誤的地方
呢度始終係連登

先唔講香港樓住

放返係原點，若然今次QE係一著壞棋的話⋯

巴打係連登唱淡樓市

通脹要啲錢流動喎？